有記者被tk

唔好亂咁掉啦，一係就有信心中先掉